其實啲柒警開電筒唔係為乜野 係因為佢地睇唔到路

我諗左一陣點解佢地係唔係都要鳩開電筒
明明好多時候條街都有足夠照明
而且佢知佢枝電筒響有足夠照明嘅街道上其實冇乜作用
又眾所鳩知佢地DIY貼左啲玻璃反光膜落塊鏡到
就好似你地班弱撚智將以為遮左光就可以擋到強光咁
但你要知遮唔係遮一時
係遮一世
佢地可能聰鳩明買左啲50%遮光率嘅反光膜
一貼撚左落去呢
就條街本來好光嘅都睇落黑媽媽連腳都睇唔到
咁佢係迫住開電筒照路

相反
佢眼中風景其實就同黑暗幽谷一樣
你諗吓夜晚熄哂燈跟住開手機
一個手殘㩒左100%亮度
你地自己參透吓啦
我冇野講
我要見律師

閱讀門檻：IQ100